林卓廷質疑「一周一行」限制失效 保安局迴避處理問題

林卓廷質疑「一周一行」限制失效 保安局迴避處理問題

民主黨立法會議員林卓廷表示，接獲入境處前線人員投訴，內地人可以利用「個人遊」簽注，短時間內多次入境香港，令到「一周一行」的限制變相失效，質疑保安局「裝聾扮啞」，迴避處理有關問題。

林卓廷說，上月初派員到內地視察，證實透過「自助簽注機」，只需三分鐘便可以申請簽注來港，續簽次數亦沒有限制。他表示，漏洞使內地人可以長期居留香港，香港與內地邊界變相消失，會令水貨、黑工及賣淫問題更嚴重，令民怨升溫。

林卓廷說，曾向保安局查詢有關情況，局方回覆指，未能提供內地人透過「個人遊」來港的具體數字。他質疑保安局不可能不知道漏洞存在，要求盡快與內地商討，堵塞漏洞。

Source:

屌你老母，可以無限loop無限留，一千萬人口不是夢
又係李家超，屌你老母

垃圾政府有無咁撚多bug

擺明扮唔知。
人地查詢佢，佢都係唔撚提供數字
痴撚線 真係好撚慘啊香港

特L登架啦

賣港政府 多到唔知邊到開始鬧

煲大佢
【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

堵塞漏洞未？

唔怪得成日覺得支那人無少過

Push

幫手推

唔怪得咁多企街

香港人真係好撚忙。。

根本而家任佢無限loop，有心
就算block呢度，又唔知邊度 又出賣過
根本痴撚線 咁都唔洗問責??

扮傻既 中共野bug撚到仆街

不如打開天窗說亮話: 我又唔係你投票選出嚟，吹咩？

垃圾政府的問題愈揭愈多

個programmer係習總

一年返一次香港 感覺特別明顯 d支na人 多到已經唔係旺角尖沙咀果d 係連我屋企樓下d餐廳7仔 行商場果d人 都係譚仔話 十年前 想搵個大陸人都無

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

好仆街

佢地多啲黎囉

我地宣傳自由，集中營，示威遊行，反政府
中共歷史，六四畀佢地知